(長文)要贏就要靠堅持+民心

千祈唔可以就咁完！！

小弟知道大家都好攰
做哂所有可以做嘅野
但係咩都得唔到
個無力感係好重

但係一定要堅持落去！！
林奠同政府都係拖字訣
以為再拖落去我地就會散
我地一定要反其道而行
依家已經進入持久戰
邊個hold得耐就贏
依家停就等於同全世界講
我地接受左林奠個道歉！！

小弟愚見(希望大家提出自己意見)

每個星期日遊行
你地可能講行咁多次都冇用
仲行嚟做咩
但係遊行唔只係表達自己訴求
亦係俾大眾見到我地嘅堅持
包括中遊同外國
和理非同星期日放假人都可以參與
亦唔需要每次都二百萬人
每次三五十萬都好夠
覺得攰就隔個星期去行
輪住更咁行
行到尾想野餐就野餐
想走就走
想唱下歌又得
(唔想行嘅就早啲去野餐+唱歌)
消耗狗嘅體力+精神
主要係keep住士氣同民心

勇武就可以唔小心行出冇封嘅馬路
(當然可以全港咁玩就最好
集中港島亦得)
唔洗好多人
幾十人+啲雜物就得
唔洗每一次都封
要出其不意
亦唔好同一條路
但要攻敵之不得不救(主要幹道)
有狗嚟就走唔好戀戰
盡量唔好用火或過激暴力行為
始終有藉口俾狗用實彈一定冇得打
和平嘅黃背心運動

分化戰
其實前線狗已經唔妥上層
政府內部矛盾加深
遊行集會嗰陣試下同啲狗講
「你地日做夜做，咁樣俾人出賣，
真係登你地慘」之類嘅說話
鼓勵佢地擺工
我知大家都好憎啲狗
但係我地要集中我地訴求先
達成之後再清算佢地

輿論戰
最好由發起遊行大台發表
「對所有受影響嘅市民道歉
但是一切嘅事都係林奠同政府
自以為是，唔尊重民意而引起」
將個波射返俾林奠
只要時間一耐
其他人就會覺得你個政府無恥無能
傾都唔傾，當市民係咩
本來冇所謂嘅都會支持我地
外資亦會開始對香港政府冇信心

選票戰
一定要做選民！！
今次見到咁多後生嘅出嚟
真係好感動
但係要長期抗戰
立法會先係戰場
唔可以再俾建制叉住喉嚨

不合作運動+三罷
意見太分散，未能統一
雖然經濟係香港命脈
但係個別行動難有作用
先統籌再行動
現階段俾唔到意見

最後
大家唔好再做烈士
雖然我好尊重
但係再有一個我地真係會崩潰
多你一個人就多好多力量
用你嘅力量去幫我地

今次我地一定唔可以再輸！！！

第一次post野，sorry for 1999

push

Push